---
title: "جلسه ۲۹"
subtitle: "کتاب خانه های چند پردازه ای "
date: "1394-06-05"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['libraries', 'Scratch']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
در ابتدای جلسه راهبران درباره ی تصمیماتی که برای بهبود وضعیت لاگ گرفته بودند را مطرح کردند و به مشوردت با اعضا در رابطه با سایت پرداختند. در این جلسه آقای فیروزی در مورد سه کتابخانه مهم در برنامه نویسی چند نخی صحبت کردند. و در آخر عده ای از اعضا به بحث درباره‌ی برنامه ریزی دوره ی آموزشی اسکرچ پرداختند و عده ای دیگر در زمینه ی شبکه به گفتگو باهم پرداختند.

[![photo_2015-08-27_10-51-30](../../img/8b27b492-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289261.672601.jpg)](../../img/8b27b492-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289261.672601.jpg)
